［有圖］行政長官的致歉

咁撚冇誠意嘅道歉就咪撚講好過

下台啦仆街

777：你班人有本事就留到我換屆嗰日，到時我拎住本英國護照就 bye bye 你條尾

read. sor9ly lor.

林鄭：閱

林鄭: ok, 放出街啦, 咪阻住我訓覺. 今個星期東大嶼撥款好同先搞掂佢.

林鄭: ok, 放出街啦, 咪阻住我訓覺. 今個星期東大嶼撥款好同我搞掂佢.

道歉時露出胸部是常識吧

道歉有用要腳痛嚟做咩

你咁重口

添馬projector 條友講得岩

屌你老母咁謙卑就落黎全港最多人既地方道歉